岩岩比藍絲同事串到無聲出

佢話你班死曱甴唔係好崇美崇英既咩 以家外國大爆發 死亡率仲高過大陸 仲要因為歐美搞到香港大爆發之前大陸有事 香港都反而無咩事 聽到咁真係駁唔到 串到我應一應

曱甴串曱甴？

樓主深黃 佢721果日比人打到仆街

仲要連英國首相同皇室都中撚埋反而中共班人無咩事 睇黎中國防疫更勝歐美

無可否認 中國處理得幾好

唔好提啦 唔想諗起

係 fc左

香港無咩事就唔洗搞咁多濕鳩無謂白痴超低能反智政策啦

中國死亡人數少過意大利 而且我覺得意大利條數報細左咁

死亡率仲高過大陸佢信？

叫佢上武漢避下囉
一個月後再返嚟update你

有咩駁唔到？你唔系信中國啲數字嘛？仲有中國無發病唔計確診，人地外國唔系咁。中國本身已經系造假大國，仲要玩埋奇怪計法。假上加假！！！

樓豬自己心臟病發咋

其實林鄭隔望同禁酒係做得好岩 呢個時候去飲酒吹水事實係易中 又盲反？

係
唔對外公報
只報喜報不報憂

中國咁大個國家 報出黎就係真啦

係 我親手打的

唔好比藉口 事實擺在眼前 英國首相皇室都中撚曬

又真

起左你底，原來你on9黎，唔回覆你啦，自己慢慢玩

拎呢張圖出黎diu7佢啦，上面爆到9彩呀

順便同佢講人地都用iPhone ，係係班傻仔係度吹中國

就係信左中國政府話已經處理好左，又信埋世衛講中國ok叫大家唔使過度恐慌，歐美咪爆到仆街囉

幾時都話大陸好架啦
疫情可防可控
樓主可以同藍絲同事一齊搬返大陸住

依隻垃圾狗ac
唔駛覆佢

呵！原來真係有人信中國俾嘅數字

屌唔到 上面事實已經0確診咁制

關咩事呀就算鍾意歐美都唔會好似果班無腦藍絲咁，淨係識得盲撐囉
果班藍絲垃圾又好好咩，一開始咪又係嗰啲信中國唔使驚，家下知死啦，見個個人都帶咪死死地氣戴口罩囉

我係自己友呀屌你老母

抵啦曱甴

以家叫佢我死返上美國呀 咁崇美

你冇撚嘢呀？啲數據真嘅咩
你信就真係驗下腦啦

個病毒邊度黎?

佢之前開啲post 9成cls，日日開post引戰

英美係on9
但都係俾中國累

我深黃開始都變淺黃，被同路人割席割到心灰意冷

佢咁鍾意支那又留喺香港？
支那聲稱0感染添，仲唔嗱嗱聲死返上去？
到最後咪又係身體最誠實

但之前大陸爆咁勁香港反而無事，而家歐美爆到咁拖累埋香港，真係唔知講咩好，班on9鬼佬

人地讀醫 你有撚資格屌佢？

所以我真係駁唔到 林鄭贏曬 聽講好多人都支持返林鄭

掩蓋疫情方面？

有讀醫唔代表識得公共政策

哦，係呀？咁危險我建議佢上支那避一避

咩料，中國係疫情岩岩開始時禁左件事幾個月，先搞到依家爆到發發聲，你仲好意思講中國處理得好？

如果有個人拎個炸彈炸左你屋企，你會唔會走去鬧個拆彈專家唔做野而唔係鬧個源頭：做咩冇端端放炸彈係你屋企啊？

我崇台處理武漢肺炎嘅方法

大陸人自己都唔信啦，你睇江西都唔俾湖北人入呀

支那惹到全世界都係，你話佢好？
我屌你牙

支那輸出病毒攬炒全球

唔好成日講呢句啦屌 事實歐美真係搞到衰曬 又話醫療先進 咪又係口罩床位唔夠 連首相各明人球星都中埋 中國起碼無先 點駁呀

美國冇隱瞞？咁大個國家乜都講你知咪好唔得閒

你有冇證據係假

佢係梁卓偉

如果佢數據假既

咁佢做咩要解封武漢同湖北

你又駁唔駁到？

你駁唔到咁你需唔需要驗腦

咁你又有冇證據證明中國啲嘅數據係真呀？

系你老母咩 學識打字先上討論區啦 拉低曬討論質素

係啦，係啦

咁你又攞數據出嚟證明中國真係零感染囉

其實唔理佢數字真定假，事實上真係大陸爆果陣香港冇事，歐美爆到9彩，累鳩埋香港，on9鬼佬

佢地根本為反而反 無咩論證

隨便睇都知樓主資深五毛
拉

上邊成班三毛喺度帶風向

中共作為極權政府 話封就封 話停就停
自然防疫防得好

個炸彈係自然生成 冇人整的

外國咁先進都咁，你唔係信支那會少過佢哋呀？支共夠話64冇死人啦，你又信？

cctai成日話要攬炒 中共算係幫到盡

所以香港人係要管下

係 個病毒唔係人手整 只係武漢有第一個感染

人地官方數據就擺晒出嚟 你可以信 唔信就俾證據證明係假 你咁樣駁嘴又冇邏輯真係幾似弱智

話就話中國爆出來 但佢地真係處理得好迅速喎

你要相信人哋大陸官方所謂嘅證據都冇辦法

香港咁近大陸 幾個月都唔過百單 歐美一爆香港爆到幾百單 你地仲話中國好大鑊

呢個post簡直係群魔亂舞

樓主深黃都俾你屈 你似五毛多啲

崇美崇英? 你講習種?

係呀 呢d 句子似小學生咁 毫無論證

唔鍾意中共就係祟美祟英？

哦 係咩
平時你班藍屍咪好支持黑警嘅，咁你今次支持湖北定江西呀

佢地成班同黃台仰一樣

原來崇美係咁嘅水平 唔怪得美國爆到冚家剷

無咩常識 連口罩都唔帶

明明藍既都話黃，係到指鹿為馬。

中國「處理」又真係幾好既

事實係湖北都要解封 係爆得咁勁嘅中共會解？

擺明藍到仆街啦 你自己起佢底啦

你幾肉酸

冇錯呀，處理事實掩飾真相嗰一面

事實上你地對你口中嘅弱智藍絲講嘅野係駁唔到

如果中國有心掩飾 佢一開始封咩城 點解唔等歐美國家話奶咗野先 再屈佢地？

你問佢敢唔敢現在去武漢？中國政府話0個案

習近平咁驚死都去左武漢啦上兩星期 根本真係無咩事

咁咪者係外國透明, 同埋大陸個數假囉,

香港咁近大陸 幾個月都唔過百單 歐美一爆香港爆到幾百單 你地仲話中國好大鑊
事實係湖北都要解封 係爆得咁勁嘅中共會解？

。拘捕第一班發現嘅醫生
。隱暪疫情
。知情但唔高調處理
。多人出走之後先封關
。武漢困獸鬥
。大批病人係屋企等死
。唔比美國專家入境
。交外部鳩up
。買通世衛洗底
。全世界正式入game

哇 中國處理得好 真係好
世界應該向佢學習

做得好！

唔封關係咁
俄仔 北韓有板你睇
伊朗就超級大傻仔

講嚟講去都係隱暪疫情 封關慢
但事實證明歐美呢樣做得更差

現實內部情況如下，大陸將全部人隔離系方倉，輕症等自己好，重証等死。隔離人口包括患病家屬，有可能接觸過病患。死一定日日都有，只系無報而已

你打咁多都係為反而反

。多人出走之後先封關
。武漢困獸鬥

封關又屌 唔封又屌 香港有你呢啲弱智仲點光復

外國可以傳染到咁
中國咁嘅衛生
唔係有人覺得中國死亡率可以低過佢嘛？

唔係話崇洋定點 用下腦分析下
都知d數字有問題啦

再問下自己 你中左肺炎
你有得揀 你會去邊醫？

幾耐冇返過大陸呀 衛生好過意大利紐約九條街啦日本就難講啲

D鬼佬衛生習慣不嬲惡劣 死亡率高都好正常

真係 大陸好少垃圾 好過香港好撚多

你25 ？

或者咁講，有個人拎左個唔知邊到黎既計時炸彈，倒數到得返十秒先拎出黎一獲熟，唔理個炸彈係邊個整，唔一早拎出黎大家拆掂佢已經係pk啦

中閪共有事唔俾人知

事實係美國咁勁都拆唔到彈啦

你班狗玩得好開心

其實美國 德國擴大檢測已經行岩左方向
不過唔同南韓源頭集中大邱市咁快受控到
同埋檢測要試劑 中左又要藥醫
但係依家全球供應鍊已經斷曬
唔會好似中國早段爆咁易收集到物資
今次疫症已經揭露左全球化既弱點
依家話邊個係贏家根本言之尚早

所以上面我話：你會走去鬧拆彈專家無能，定係鬧最後一刻先拎個計時炸彈出黎既人？

講真，如果你有少少公共衞生常識或者common sense，你會知傳染病越早控制越易處理，當你只係一條村有人感染，你封一條村就得，當你成個省都有野時，你就要封省甚至封國，咁我問你，封村容易定封國容易？

唔好話咩美國咁勁都拆唔到彈，大佬，你如果早一日拎出黎，大家早一日開始加強衞生意識同監控人員流動都差好遠啦，更加唔好講你早啲拎出黎美帝早一日開始研發疫苗都好啦

你個邏輯真係唔係想笑你，確實on99，你試下返工做錯野，然後拖到件事發展成一pat蘇州屎，老細鬧你時你咪同佢講：你咁把炮，咪又係搞唔掂囉

唔好馬後炮啦
中國爆嗰期美國得個笑字 根本針唔拮到肉唔知痛

唔好弱智啦，重點係爆發初期中國自己都處理到，但佢選擇咗隱瞞而唔係叫大家小心，拉造謠七君子時佢未驗證呢件係咪謠言就拉人，大家又信政府，咪冇人戴口罩囉美國咩反應根本就唔關事，因為本身就係中國內政

你點知的？

唔爆洗處理？

講緊掩飾條數
唔係掩飾有無肺炎

始終佢之前都係五毛 但好多人唔知佢經歷721之後變咗黃絲

Block得

唔封城，整死雜種點算
佢地就係知奶野先封城

因為佢地信中國可防可控

真

唔講下隱暪疫情，放人出國

咪25 la

純信中國數字已經
on99

你連屎眼都比人入埋

譚撚樣上身？

你豬頭咁